\begin{prework}{ dictoss }
  \begin{enumerate}
  \item 知っていた
  \item 録画したビデオを見た
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ NOKUBI Takatsugu (knok) }
  \begin{enumerate}
  \item 知っていた
  \item スライド資料は見た
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ yosukesan (yosuke\_san) }
  \begin{enumerate}
  \item 知っていた
  \item 録画したビデオを見た
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ ipv6waterstar }
  \begin{enumerate}
  \item 知っていた
  \item まだ参加していないがこれから資料やビデオを見たい
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ su\_do }
  \begin{enumerate}
  \item 知らなかった
  \item まだ参加していないがこれから資料やビデオを見たい
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ yy\_y\_ja\_jp }
  \begin{enumerate}
  \item 知っていた
  \item ライブ配信を聴講した
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ matoken }
  \begin{enumerate}
  \item 知っていた
  \item 録画したビデオを見た
  \end{enumerate}
\end{prework}
